如果百變小櫻同哈利波特打邊個會贏？

百變小櫻
哈利波特

投你老母

睇鹿目圓心情

我

一定係我贏

哈利：去去武器走